想搵人夾band

啱啱起步
暫時有鼓同結他
應該玩post/maths rock為主
亦會玩下唔同類型既歌
有興趣可以約出黎試

幾鐘意聽 但係唔識彈 想學

巴打有冇玩咩樂器

[member][ching,有無tg，keyboard想玩 /member]

Goodbye 真係好聽

有！tg再傾

Ching識貨
新碟首F_A_R都好正

有冇tg？ 搵我傾 ： @dahoisumhausiunuizho